召集有興趣拍片既巴絲

有沒想拍片又欠左男女主角既巴絲，不如一齊鳩流下

你做男豬？

有好題材有乜所謂

除左做演員咩都唔識?

沒學過呀，但剪片，拍片都試過，叫做識，但絕對唔係叻

人間失格 ，呢種類型

識唔識拍音樂mv

識，呢個字講唔上
但可以試

有telegram嗎？

你有原創歌想拍MV?

VideoAlan

利申秦朝人，唔係好識用telegram

Cover

Lm

有興趣打雜

剩係唔缺打雜 打雜都同我爭，
入鏡啦

有興趣揸機

有沒器材？？我得部80d

有興趣做觀眾

感恩，沒開始，就有fans

可以一齊拍同剪
利申：Freelance Cam man同Freelance剪接師

On9
入鏡都要睇樣㗎 亂9叫人入鏡

你就係銀行唯一，冷靜啲先，施主

正喎！收唔收錢嫁，定興趣先

想拍鬼片恐怖野

派膠啫

不過留個名打雜啦

拍唔拍打機

玩票性質唔收錢

有冇啲唔太重要嘅角色
想試吓克服怯場

機燈美指

打機既興趣低啲，sorry
如果用打機既故事做背景正啲

歡迎

我都有諗呢方面，但唔想有鬼
要不斷迎住迎住既感覺

有燈咁正tim，齊哂啦

有興趣 想寫劇本！拍野都ok

想試下
寫劇本

如果大家唔介意，入來一齊傾

其實唔係好識用telegram

我真係接近弱智水平，點樣係唔add第一個人既情況下開group

要唔要編劇同導演 係到

Wait 有個巴打開緊

來吧各位巴絲